其實做part time有咩問題？

咁鍾意做part time 就咪撚番full time呃人啦